[1Q題]火神山得一千個床位點分畀武漢四千個患者

一張床瞓四個人？？

殺死三千個咪得囉

好似玩緊forstpunk咁
20條友病得1間醫院
1間醫院5張床

先收病情最嚴重一千人入集中營處決火化醫院治療康復出院, 再換一千人入院, 重複四次就解決晒所有疫情

淨返三千即場處決
problem solved

快黎快去，過一過床就入殮房

榨汁

榨汁機

簽overcrowded 再加 radical treatment
拿拿臨整死D人咪有位比新病人

將一個患者切開4份咪得

唔好意思計錯數, 不過有咩所謂

移送患者途中會走甩三千個
去到就啱啱好

叠羅漢咪得

反正當殮房

打橫出院定康復出院

參考添馬公園，成個武漢嘅人擺哂都仲得